全城中伏 蘋果冇風月刊

買完先發覺

咁撚鹹濕做乜

好耐冇買報紙 想回味吓

入面有靚女

Preview咗

借位

深水埗桂林街報檔 街市正門 大量蘋果幾百份 每份9蚊

幫推幫買

以前成日偷睇男極圈,唔俾錢

佢咁撚鹹濕做乜

唔好講笑，講起真係令人回味，幾乎係童年回憶。 中環托派

利申: 買咗

男極圈唔係白粉報???